本身好擔心林鄭肯撤，但唔肯放人；到時民怨就降晒，救唔到班義士。

但佢條傻閪仲係企到咁硬

而家真係要靠文宣部發大件事佢

繼續加深民怨
做咩都易做啲

和理非>政府講廢話>勇武>政府疑似縮但都係唔撤>和理非>政府講廢話....

點解唔肯放過示威者

林鄭 : 200萬+1? Sorry囉~~So What?

咁撚串一係有後著,一係本身臭閪......我估後者居多

我都係咁諗
明明上策嚟
不過咁就睇得出
1) 呢樣野唔到佢話事
2) 佢真係好撚剛愎自用

不過都係唔好討論太多啦，廢時比佢地睇到

你我都諗到既野,政府點會諗唔到

我估佢係驚咁做更加N面不是人
市民(部份)繼續示威.
撤回建制嬲到痴線
中共又不高興